今次台風好勁？

打風照返工有雙糧🤤